HKUSPACE Mr Cheng on99

話說HKUSPACE 有個David Cheng send email比佢要打埋Subject Why-What-Who

仲要唔可以稱呼佢David要叫Mr Cheng ，send 個email 都咁麻煩。

Introduction to Academic English?